# Matrix
Реализовано умножение матрици 3-мя способами:
- Ф-ция `mul` умножает матрицу без использования многопоточности.
- Ф-ция `async_mul` использует std::async, создавая псевдо поток для умножения каждой отдельной ячейки матрици.
- Ф-ция `thread_mul` создает заданое количество "класических" потоков. 